一個需要VPN才能上網的國家

毫無自由可言

支那

他們甚至不知道什麼是自由

十年後香港

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

衰過非洲

香港呢排都要

班奴才覺得咁係篩選左一班唔識用VPN上網既蠢人，係德政黎

VPN死曬既時候又會喊苦喊忽，但係就無人咁屌個政府

因為個個都習慣晒

最癲係移左民去外國都仲用we7

一個好鐘意window xp既國家

會飛是病

青青大草原